有咩活動啱毒撚自己一個人去玩？

放假自己一個on99唔知有乜可以做
又唔想淨係喺屋企食同瞓浪費咗個假期
有乜活動啱毒撚自己一個人去玩一日？
已經試過自己一個去戲院睇戲
不過只係消磨到兩個鐘
之後已經諗唔到有乜好做

旅行

只要係真毒 什麼都可以自己一個人玩
例如 ocamp

去沙灘執垃圾

搵d野讀下好過啦
一係考cert一係讀多種語言

行山
跑步
釣魚
上連登

打飛機

機鋪
踩單車
游水

食女

模型
puzzle
煮野食
飲酒
沖咖啡
睇戲
開車兜風
釣魚
睇戲睇書
練字
行山

大把wor

MK

我都想
但得一日假去得邊？

巴打同你一樣

沙灘好多mk同港女

踩板

摺liba

無錢學嘢

跑步啦 又健康又有益身心

我想去玩 唔想做運動 好攰 畀我抖下

朝早 落M記食早餐睇報紙
之後去睇早場戲

晏晝 去就保齡球場 碌拎

碌完去食下午茶（skip lunch）

食完就行返屋企，沿途睇下周圍嘅人同事

順便買個飯盒/返到屋企就等屋企人煮飯

之後大教訓。

我屋企附近間機鋪好雜
驚畀mk恰
我留喺屋企打機算
唔識踩單車同游水

呢個睇落唔錯
好似幾啱毒撚
但係我未試過一個人去碌拎
自己一個去碌會唔會好怪？

其實毒撚一個更開心

單身個排啲時間真係好好用